有冇玩緊CMB嘅巴絲，入嚟吹下水（74）高質區

偽毒高質請交低完pw

利申 我無呃豆

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

圍爐

終於到高質區
求帥氣巴/靚靚絲放pw

想知係唔係個個男仔都係咁
每次係cmb match到傾咗一陣
對方都會問我攞ig
交換咗就唔再講野 但會睇story
咁交換做咩？
利伸 Cmb啲相同ig一樣 冇照騙

[member]平庸絲打留名 求新po有人關心[member]

高質巴打: 文山雀巴打，大比鳥巴打，性感oppa，24hku巴打仲有好多未能盡錄

低質巴打：即安巴打(非gay)

有無大頭

加得我tg求指教就預咗我mean嫁
好多人自我貶低然後想人同自己講都唔係好差姐
但要一針見血先可以督促自己更加努力變好
我都希望大家揾到更好嘅另一半

咁我睇錯第二個
搵你唔到

真係唔夠突出

外表打扮 影相etc.
因為真人預咗打七/八折 所以相很重要

放下pw

請留pw
巴定絲

我金魚腦兼面盲 唔記得咗你個樣

偽毒巴打 點教

之前用，成功識到ex，不過開始得太快，呢個app令人好貪心⋯ 而家冇玩了。

搵唔到bo

Agger

你確定你要放張中學時代嘅相？

你的笑不是在笑

我覺得你第一張相係影得幾靚嘅
但你件T恤真係幾出事
覺得你可以加返張近照(大頭落filter)

上個post d ching...我完全 no luck搵唔到大家

講聲先。。。我係33,中女絲

望住塊鏡練習
一係p下圖

Sell返佢轉頭

你揾嚟望下咪知

請放下pw

有兩個喎

弱智巴打：雨中巴打（睇人變gay)

都係有兩個，同頭先個pw嗰兩個完全唔一樣

不斷改

抱個。I know your feel!!!! :(

平均幾多日先會識到一個人

悲情數字

[url]23玩會唔會太細[/url]

之後係cmb識左ex,，一直都相處得好好，不過佢要移民了...我只能夠放手，重新出發

屌，我0 match

[member] 真係想搵下人傾下偈....[/member]

唔係掛點解會咁

我巴打，24,174,4, 四眼仔，求comment

轉左身高120

巴打係張相咪有隻熊？

轉左高度122*

122*先岩

好奇搵下你，差啲禁錯咗like,屌嚇到我仆街

係

點解會搵到
我搵唔到同性

No la

Preference唔係有得揀性別咩

偽毒

收到!

有海？？

新黎呢個post 點搵到我？？

係咪要突登改個身高跨張啲先

local

偽毒發現

冇d相係美國旅行影姐

真係唔好介意我講嘢直接先加我tg
我唔想俾人po出嚟公審
tg: littlesoosoo

一定有嘅，你想有咩要求呀

真心咩 其實個pw係比你地估姐 邊有咁易知

係香港得中同

[member]會揀自己覺得ok既去like[member]

你係咪第二張相係嘢食嗰個

係啊

新人留名

Sor第一張相不是我的菜

咦，咁善良既你🤣 唔夠mean喎

我搵下

唔可以下下都咁mean
仲有 我不嬲都好善良

已經一個禮拜無match

[

我都想

hi過2個人
有一個應
傾左2個幾禮拜
上個禮拜終於約左出黎
我想幫佢影相 佢唔俾
但係又俾合照 想問下係咩玩法

我知啦..交換左tg?

宜家仲有冇繼續傾？

有心既話 點解唔主動d

講起CMB 居然遇到騙子
好耐之前同傾計比左個line
最近突然係line加左我好友
開始就扮乖 然後扮慘 話自己做野做到無朋友
以前會同生意partner做 facial what撚the fuck 兩個男人老狗做約埋一齊做facial (唔係歧視男人做facial 都有識男性朋友會做)
無同partner一齊做野 就無再做facial 係咁約出黎 話約會做facial好過就咁食飯睇戲
唔出無錢 又話唔係咁推佢 又賣慘話得翻你呢個朋友 做facial有平有貴姐
最後 blcok左佢 賣黎賣去都係得句無朋友 好慘

各位巴絲交友小心D

好少match 求指導

Block 佢前 覆左:
咁你都好慘wor 呃少D人或者可以多D朋友既

唔好表揚我
一陣啲巴打問完我執完都無乜match翻嚟屌鳩我就大穫

絲打可以點比你comment 真心想聽下意見 幾mean都得

cls 兩個男人約做facial

直接話佢你無朋友好明顯你性格出現問題
更摺嘅毒撚都會有幾個fd
你要好好自我反省同檢討
肯定收佢皮

應該就要一開始咁做 仲聽左佢幾日廢話

加tg littlesoosoo

屌打錯名當我冇覆過

你係咪睇左另一個？！

7到深潛

呢樣野真心古怪
我有同唔同人交換過ig tg whatsapp
Ig係最快傾唔到落去

換完ig無哂幻想

CMB係咪改左個演算法？呢排match得好多

*match得少好多

接近一個月0match

買beans平過做premium？？

大把

呢個po原來黎黎去去去得果幾個人？
咁留pw有咩用😂

對準政權 遍地開花

有咩分別？

pw係discovery搵?

係，善用filter功能

唔會

sor, 巴

有

Age, height, no.of profile pics

呢3樣野就可以check巴絲？

性別冇得check

點解睇唔到樓上個巴打

可能唔符合你個age range
可能轉返正常身高

如果想相認返呢度嘅巴絲，要將自己身高較到好極端，例：
120-130/ 200+

究竟點樣撻得著

佢要有頭髮既。。。。唔通你

係 果陣唔知打乜好 亂打

so9sad 咁留得pw我估9成都係巴

你覺得你地係咪同level 既先

外貌條件接近

我都想被人mean人，求狠評

珍惜每個match 嘅機會
Btw我已經唔知你地邊個打邊個

Hi is me

第一次有hi我

不過係sell野

求教學

岩

想問各位巴絲，通常你地會傾幾耐/傾到咩程度先話約見面？ 發現唔少男仔都傾唔到幾句或者都無講到咩深入嘢，就話約食飯 十五十六 完全唔想出 覺得嘥時間 有無絲打同我一樣心態？

我都覺呀，所以亦都唔會應。幾日傾幾句簡單嘢就話約食飯，都幾搞笑，haha 睇來唔係我一個人咁覺得有問題

我見過第一句就問出街
個感覺係唔通俾人當約炮？

諗太多 我同佢一啲都唔熟

無啲決心同堅持咁容易就消極放負 幫你執完你一樣放棄人生
改下你啲人生態度先

係咪你講野太厹

你叫人屌你屌完唔改咪一樣晒鳩氣
到某一個點你就會自行清醒

唔係點會俾人叫mean絲

改變自己心態 否則無人救到你
就好似有個八两金咁嘅人問點先可以變靚仔
得翻整容一個方法又嫌三嫌四 但又要問人有咩方法一樣
Sorry for 1999
我暫時淨係諗到呢個比喻 請自行理解

得閒去睇下心靈雞湯 可能會幫到你

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

有好多女仔match, 但9成傾唔長，即係點

咁再之後呢？有無發展成功
但我自己唔覺係網上無咩嘢傾去到現實會好夾

上獅子山做下運動又得

明天會更好

新黎 想問留password 係有咩用

Lm先

盞死，咁同表白冇咩分別

唔想玩text game咪直接約囉

True....冇機會都係會疏遠

我好明
match 到大部份都係低質既, 仲慘過tinder

見到唔啱胃口都冇心同佢地傾, 覺得晒時間

有冇巴打係有啲女可以食到但真係食唔落
寧願單身都唔發展落去

同佢地text game 或者見面完全係做戲, 傾到但完全唔想傾

點樣做戲？好hea覆定唔啱feel夾硬傾？

因為match rate 唔夠理想
我日日都合埋眼咁喪like 就熄app
盡量唔望啲相 堅係釣魚咁 match 到再filter

我都知問題所在 睇緊鬼佬YouTubed 點影profile 相

冇計 呢個應該係最慳自己時間嘅strategy

我見鬼佬用希臘男神咁樣嘅相match rate 都先得3成幾
日日lunchtime 要為咁嘅match rate 去頭痕真係冇時間

profile 自介得幾個單字，有d得emoji，其實呢d女仔係咪都係bot黎架？

鬼佬係YouTube 有片
Tinder 喪swipe 3百個等幾日再睇返有幾多個match

I know we are talking about CMB 不過都有啲參考性

點呃法

有冇得個system avoid 熟人？

正常其實佢係想搵你嘅fd of fd, instead of fd

中秋我註定一人